其實點解有人覺得我們同黑警開大片唔係暴動？

唔好自己騙自己

啱呀 班黑警暴動囉

收皮啦p牌 「我們」

比人單方邊屠殺
係邊個暴動

三毛
拉

仲有個「騙」

因為未定成敗，
成功的話叫革命義士，失敗就成暴動暴徒。
成王敗寇自古以來全世界都一樣。

黑警暴動,正義既市民止亂制暴?

逢星期日啲印印就會出黎暴動

岩呀

正確

係恐襲
示威者係被人恐襲既受害者

從來都係勝利者編寫歷史
64而家話係事件，歷史中既一粒沙塵
二戰日本侵華又叫日本人面對真正歷史，南京屠殺等等，因為日本打輸左

係起義
歷史書係咁講

如果你們不同意是暴動，其實係唔係等於否定香港政府在香港的執法權？